BP首DONT KNOW WHAT TO DO應該做主打歌

好聽咁多cb又好睇喎

Bp蒲歌路線
點會比抒情歌做主打

kill this love完全唔蒲喎

都叫蒲得下
雖然係進行曲風

無之前個啲蒲得咁開心

駁唔到
但聽多幾次就得

估吾到u甘蒲duck•_•

小妹蒲開兵兵🥰